<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Добро пожаловать в Valorant on ValikW</title>
    <link>http://localhost:1313/</link>
    <description>Recent content in Добро пожаловать в Valorant on ValikW</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Thu, 10 Oct 2024 18:02:02 +0300</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://localhost:1313/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title> VALORANT – тактический шутер от первого лица с матчами 5 на 5, в которых точная стрельба сочетается с уникальными умениями агентов.</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/my-first-post/</link>
      <pubDate>Thu, 10 Oct 2024 18:02:02 +0300</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/my-first-post/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;что-это-за-фрукт-такой&#34;&gt;Что это за фрукт такой?&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;Все мы рано или поздно сталкиваемся с играми, а именно с компьютерными. Valorant представляет из себя сборную солянку из нескольких игр (Counter Strike и Overwatch).&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://vkplay.ru/hotbox/content_files/news/2021/09/24/b115bd3b4cf642329434a01d7c587bf5.jpg&#34; alt=&#34;кентики&#34;&gt;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Обычно такие игры проходят мимо и не завоевывают большую популярность в мире, но Valorant это исключение. С одной стороны Counter Strike, консервативная игра, которая практически не меняется с момента её выпуска, а это на минуточку 2000 год. Ей не хватает динамики и давно выученные механики игры уже не приносят столько удовольствия как раньше.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title> Duelists</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/duelists/</link>
      <pubDate>Thu, 10 Oct 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/duelists/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;дуэлисты-они-же-дуэлянты-они-же-самая-главная-огневая-мощь-каждой-команды&#34;&gt;Дуэлисты, они же Дуэлянты, они же самая главная огневая мощь каждой команды&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;Дуэлянты — самодостаточные убийцы, от которых товарищи по команде ожидают высокой результативности и агрессивной игры. Добиться в этом успеха им помогают их умения и навыки.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://steamuserimages-a.akamaihd.net/ugc/1999072132940543145/E52FF6CF384D8DB9BD79237691FFBC31D4C141EB/?imw=512&amp;amp;&amp;amp;ima=fit&amp;amp;impolicy=Letterbox&amp;amp;imcolor=%23000000&amp;amp;letterbox=false&#34; alt=&#34;феня&#34;&gt;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Phoenix — дуэлянт с мощной огненной атакой. Поэтому он часто выступает агентом, который возглавляет главную атаку своей команды. Как и любой дуэлянт, Phoenix — боец, который наносит прямой урон в разгар схватки.&#xA;Представитель Великобритании Phoenix демонстрирует звездную силу во всех аспектах своего боевого стиля: он сражается красиво и ярко, всегда навязывает противнику свои условия и отважно устремляется в бой даже без поддержки.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Controllers</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/controllers/</link>
      <pubDate>Thu, 10 Oct 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/controllers/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;специалисты-агенты-в-основном-занимающиеся-контролем-территории-и-помощи-команде-в-её-завоевании&#34;&gt;Специалисты-агенты, в основном занимающиеся контролем территории и помощи команде в её завоевании.&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;Специалисты по контролю мастерски справляются с угрозами на местности, чтобы обеспечить команде победу.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://i.pinimg.com/originals/45/09/ea/4509ea1b3c85d95e427f32da5a7b11c1.jpg&#34; alt=&#34;omen&#34;&gt;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Omen (кодовое имя Призрак) — контрактный агент-специалист из игры VALORANT, который является одним из самых трудных для изучения персонажей в VALORANT. Он относится к специалистам, а это значит, что у него есть несколько способов подготовить свою команду к стычкам. В диалоге Viper и Omen, Viper называет Omen Джо.Призрак из прошлого Omen наносит удары из тени. Он способен ослеплять врагов и незаметно перемещаться по полю боя, вселяя страх в сердца противников, тщетно пытающихся предугадать, откуда он нападет вновь.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Initiators</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/initiators/</link>
      <pubDate>Thu, 10 Oct 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/initiators/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;инициаторы-агенты-чьи-умения-помогают-команде-преуспевать-в-нападении&#34;&gt;Инициаторы-агенты, чьи умения помогают команде преуспевать в нападении.&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;Зачинщики отрабатывают опасные углы, проводя таким образом подготовку для захвата территории командой и оттесняя обороняющихся.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://vkplay.ru/hotbox/content_files/article/2020/06/01/d8d529c752ee461b98e62565db53919a.jpg&#34; alt=&#34;sova&#34;&gt;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Sova (кодовое имя Охотник) — русский агент-зачинщик из игры.Рожденный в вечной мерзлоте российского Заполярья, Sova выслеживает и уничтожает противников с холодной точностью и эффективностью. Этот первоклассный разведчик, экипированный особым луком, найдет вас, где бы вы ни прятались.Основная область специализации Sova — разведка и дальние боевые действия. Он отслеживает, находит, помечает и устраняет врагов с высоким уровнем точности и эффективности.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Sentinels</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/sentinels/</link>
      <pubDate>Thu, 10 Oct 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/sentinels/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;стражи-опора-команды-это-главные-защитники-всех-агентов-своего-отряда-и-опорные-игроки-на-точках&#34;&gt;Стражи-опора команды. Это главные защитники всех агентов своего отряда и опорные игроки на точках.&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;Стражи — эксперты по обороне, способные обеспечить защиту участников на поле боя и флангов как в защите, так и в нападении.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://i.pinimg.com/originals/66/db/57/66db57a2b533eb763a998e15d2e05218.jpg&#34; alt=&#34;cypher&#34;&gt;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Cypher (араб. سايفر; кодовое имя Сыщик или Аамир) — марокканский контрактный агент-страж. Торговец информацией из Марокко Cypher может самостоятельно создать целую информационную сеть для отслеживания действий противника. Под неусыпным взором Cypher все тайное становится явным. Cypher — один из агентов-стражей Valorant, благодаря чему он отлично контролирует определенные участки карты. Cypher является шпионом и действует, опираясь на гаджеты и ловушки.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
